再見啦，多謝連登，多謝大家

多謝大家陪細佬我走過數十個寒暑。

李斯
磁通量
渣架
肥絲大隻
裝家姐沖涼茶
麵仔
印仔

多謝你哋，你哋會一直係我心入面😊

鳩sir

大家有緣再聚